其實我覺得香港rapper youngqueenz既藝術係好有本土特色

本地時裝品牌，港紙，九龍城，全部都充滿本土特色，唔係抄外國

Sipping lean都唔係抄外國.. 香港d rapper..人地以前America southern area black community窮..syrup先變mainstream 既 drug abuse.. 香港...lean咩春

好多草其實佢係度扮

咁冇可能完全本土既

真心唔明有咩好笑

歌詞、風格同MV質素其實都高下立見。Bakerie d 詞除左Future之外好多時候都係talk shit。

異常火曜日

好笑在fake culture
明明冇嗰樣又唱嗰樣
Street culture without street

tsw gang gang yo-yo

（美國）Hiphop嘢d內容香港人明明冇嗰樣又聽嗰樣
Street culture without culture

咁trap係講呢啲嘅 佢都有加自己元素 eg.東方色彩 flexing jade/ otaku av 動漫之類

呢首好撚正

Fuck the police since 2015 兒登仔係邊？

佢哋扮哂好撚real但又愛奶人民幣

呢個論點係外國同樣具爭議性

咁聽我覺得無問題嘅
唔通毒撚唔聽得情歌咩
聽歌姐
btw YoungQueenz嘅歌確實高汁

YQ，Laiki 嗰班都係勁嘢
係佢哋將本土文化推到上國際

啱啊 唔知冇感情經驗嘅毒撚可唔可以寫情歌呢 唔會唔比人批鬥話love culture without love

偷換概念

「冇某樣野嘅人寫啲佢冇嘅嘢」，你諗真d其實道理係一樣的，唔好亂放低偷換概念四個字就走人，歡迎你講吓點解覺得係偷換概念

好啱依家
就係大家成日拗同踩多過支持
香港hiphop頭開得好難
LMF20年邀請咁多guest 希望多啲人識
都係比人踩多過撐咁
不過藍嘅就盡情踩

農夫其實好勁，始終配合大眾

只係本小說你話完結 但我寫緊序
隨著氣流升起 飛起 卻隨時會急墜

MattForce 都好正，啲歌詞好有深度
題外話，有冇人覺得新晉個堆rapper(Tyson Yoshi個啲)好冇新意，成日都情情塔塔同吹春咁，好煩

Tyson yoshi好悶 又無乜廣東
個人都幾迷依家KZ style
Dehumanization association

我鍾意佢90年代曲隻碟多啲
依加佢啲歌太惡 唔識欣賞

以前到依家都正

Akiko都正

香港所謂本土rapper都係志在扮下fuckboi
隊下草食女易d咁解姐
唔好阻人搵食啦好無
事實上鍾意得呢班本土rapper既女大部分又真係幾正既

香港 地小人多
香港地 小人多

bakerie為左奶共賺人仔
成年冇出過聲

老味奶油包個言論仲撚衰

佢個市場係台灣 唔係香港

聽d音樂人朋友講
佢係有錢仔 d歌 fans初期都係用錢推砌出黎

Fuck this world fuck everything that you stand for

佢以家都上左位啦 點都有d料

Novel fergus lit af

點樣用錢買fans法

出show 俾錢人撐場 講緊真係岩岩出道時
依家上左位就冇啦

獅子麒麟鳳 Ching ching

幾中意佢

係連登出post小心變地底泥
紅登最唔撐本土文化產業

幾好

咁你預咗會有少許阻力，類似健康台全部都係營養師同健身教練開post，佢地一定係日日開post鬧其他立場既人

笑撚到我仆街 原來加d本土風景中文字就叫藝術

Novel Fergus都好正

咁你覺得點先算

緊係好似啲fuckboi rapper首首歌都話我想插入你到啦

佢讀緊書個時好似好靚仔
宜加個style 好有性格

識佢本人？

tyson yoshi只係singer, 一個同本地hip hop artist熟既singer, aint no hip hop in his tracks

grymeman孤膽隻碟可以話係local boom bap classics之作，香港wu tang咁款，第隻碟唔敢講，呢隻一定本土藝術

佢係咩地方人？

起碼我覺得佢係香港少有style既artist，唔係為跟風而做既trap，再加wu tang feel

E.g 佢首人間失格

不過係兒登講hip hop講藝術都係得啖笑

香港人但主打台灣市場, 所以啲歌國語多

以前舊登討論得好熱烈

香港慶幸有撒野作風

幾鐘意佢同大仙

Laikei就收收皮先

下
有其它香港音樂人可以keep住咁地道又上到NTS先算啦

Holly Herndon 都有喺 BBC 播佢
留意indie嘢就知

Bakerie其實真係對佢地好失望

ching我睇錯佢打奶其呀 sor，laiki我都like的

出現了，依個po 竟然少咗人屌wildstyle

超級youngqueenz fan，佢啲詞同style 真心

有無手足聽過佢隻otaku mobb 嘅碟？啲毒撚歌詞真係正到仆街

尤其肥城

點解

以前就出歌黑色洋紫荊
依家人呢

小心呢度好多分化撚

留名

依家洗緊港紙搵緊人民幣

wildstyle根本係而家香港hiphop入面最有自己style嗰班
但大部分香港人多數都鐘意聽fuckboi hip hop
所以先咁少人識

好real

有冇人聽過Swaill？
香港好似比較女rapper

真 yq其實正職係咩？
見呢一兩年少左好多歌
其他local rapper就圍威喂開show 有料嘅反而好似被淘汰咁

有料嘅不嬲低調你睇下Kendrick lamar